死獌狗KevinGameiro：識人係曼聯做, 高層落左order唔會季中炒daddy

想知你個fd 係曼聯做咩post ? 洗波衫定掃地? 搭你買野有冇折?

#889

人地係辭職 唔係炒wor

佢係話識巴士巡遊坐高層個幾位

狗竇9up都比人貼堂

我識人係英超足總，收到風話今年英超獎盃已經刻左利物浦個名上去

乜野
係我uncle同隻狗去個玩掉飛碟唔小心掉左入摩連奴間房先聽到
點知隻狗唔識英文？

+2gc又現身主持大局

留下cm都+2gc主持大局

癡線 利狗正義到

我個次去中心探朋友 佢見到我先咁講
我絕對冇返過匡智

魚拉突

今次信你

想取代我地做+2gc

我可以證明你朋友係會員拉XX特

做利狗真係忙
成日要mon住我曼狗竇

利狗24小時mon暴聯po

球壇黑社會係咁惡

大家唔好怪佢
佢岩岩工場打爛野比人炒左先咁得閒

猁狗真係特別on9
唔智障都唔會捧隊垃圾啦

咁都拎出黎抽水
樓主簡左中學好

形容得好好

利迷日日追咁多post好撚忙

利記不知幾勁
不過唔知點解
有一半利迷係弱智

我不嬲都係仆街黎

YES

點夠你

Feel到樓主好想叫連尼住del post

比人撚個時就係度喊哂咁話人地人身攻擊你

除左話我on9同柒之外
一個討論嘅point都up唔出
仲好意思話自己撚人

獌黎講你都算最撚垃圾個件,
抽又唔抽得, 講野9唔搭8咁
覆你post 真係好老尷
我潛先

樓主做咩唔返狗竇吹雞出黎再抽過

屌住走🤣🤣🤣

新買個中場叫咩名????

不了, 諗住hea到7點收工

利狗黑人憎真係冇得怨
冇啦啦實個頭出黎比拿撚

樓主發現俾人圍毆之餘
仲要無手足沖出嚟幫自己
所以借d意著草

U never walk alone

日日都得罪人多稱呼人少
仲好意思話人針對

係狗竇9up都撚到利狗 高手

Sor囉
點知班利狗咁緊張我地既姐😳

難怪曼迷知山齊士人工數字

樓主去左邊

即係唔係話反對樓主cap狗竇圖
不過有咁多真心膠comment唔cap
cap d假膠9up出黎
即係好似沙狗cap果d同全能王果d真心膠cm咪好笑

車區應該有一半留言要貼上黎

要cap就cap依d就岩喇

假膠9up都當真

可唔可幫我推到1001 或者推到matic退休
你知啦 我仲好嬲matic打到咁差

D 人貼波錯哂又話收到風又唔CAP
狗竇9up又走去CAP

我高汁開

加美路條引戰狗進化到9up都可以嘈

樓主post個個明眼人都知引戰王假膠

但老鼠post既 明眼人都知引戰王真心 引戰王依家都重嬲緊

係咩 我迷馬迪既
係曼區都成日比人屌我迷馬迪

迷馬達重好啦 迷個妹迪都唔知做乜鳩

冇馬達 敢寫包單 曼聯12名都唔知有冇
相反冇馬迪 曼聯可能前4了

馬迪如果唔妹波真係唔錯
補位塞位 比人打黎擊拖慢節奏佢都好勁
咪剩係妹波 同慢
343你地有kante咁咪覺得matic冇咁sharp
14/15佢單防中拍法比不知幾勁

妹波 玩波 轉身慢
拎佢拎來 搶下好高波就有少少用
但成隊曼聯都係死高佬 多佢一個唔多啦 （渣古件高垃圾另計）

前面一日有隻盧卡古
後面就算唔妹都無用啦

個半季係勁 有簡迪第一季既4分3
但轟最後一年 已經變返隻一線尾防中
今年重要

希望樓豬季尾利物浦又冼走個英超既時候唔好返黎bin我

曼區大把直必你唔cap cap個假膠
除左on9都唔知講咩好

馬迪岩岩黎果陣都好地地
而家成個老人家咁木動作慢撚到 又hea

抽得肉酸左d wo

嚇到連狗竇都唔敢入了
一陣鳩噏又比人cap出黎

笑到我肚痛
根主想撚人點知柒到

以後買屋都要問下隔離左右係咪利迷
一陣係自己屋企講野都比啲八婆利迷偷聽
再四圍唱 唔敢得罪利迷了

做乜拉我落水

一本曼利牙

D狗自己送上門俾人撚

哈

咁都叫撚到人
你個on9係咪覺得平時撚左好多人

做咩啫你
又唔係我話撚狗先嘅

你平時講野都無乜人明
搞到無人覆你就覺得撚左好多人

取代+2gc ?

獌狗係狗竇9up就話利迷認真咁都拎出黎講
利狗係狗竇9up就俾獌狗話自大到怨婦到

好似轟講架窩

死獌狗比人強姦完咁快躝返出黎

自己飛機區9up =躝出黎
利狗惡到

唔好笑人啦 人地已經好慘架啦

鬼叫你輸俾我地利記？

柒撚到

咪影衰猁啦，係到獻世

傻閪
佢細個仲識捉超夢夢添啦 呢啲傻閪

有人型蜈蚣唔驚啦

驚唔驚獌狗買拉摩斯對猁丫

我識得普巴
佢話已經order左牙木重金借拉莫斯嚟踢半季

以黑人憎嚟講
利迷真係屌打利記

平時有人型蜈蚣幫拖就串撚到仆街
今次柒到自己友都唔敢出聲
局住要潛

網上粒水呢句你係笑我老友？

你咁講就好，仲以為你又借d椅笑我老死世界情色王(粒清)粒水

ching

好撚25

大家唔好再推
唔想係公海見到自己個名

On9樓主連假膠講野都信仲要開埋post話比人知自己on9

隻揪？

ching係匡智導師，我有講錯？

我想幫樓主開出去創意台

點解呢個post冇哂D人型蜈蚣

咩人?曼聯掃地阿姐?